教我點樣追返條女

本身溝緊一條女
點知殺出個追左佢好多年嘅
呢幾日個女仔對我hea左好多
到底要點樣先贏到個男仔
明明我有樣有身材過佢

利申：非毒撚

再搵過下個目標啦

人地追咗好多年
突然殺出果個唔係你咩

你係咪沙田人？

樓豬其實嬴左

人地追左咁多年都未得

都唔會比佢得架啦

人地銀包厚撚過你

有冇錢有冇樓有冇車

好難先搵到個架

唔係喇

本身追左條女好多年嘅
呢幾日個女仔對我hea左好多
到底要點樣先可以令佢理返我

利申：毒撚

俾啲信心啦 依家香港女多男少

對愛情冇曬信心喇 咁樣打擊我

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

痴線佬

大隻？

追咗咁多年都追唔到就知咩事啦

溝左條仔先，再溝條女

扮fd約佢上你屋企打機 食野 ——》 攬下錫下 ——〉 抽插中出 ——》 飛左條女，比番條仔

一切從簡

信我啦 如果佢寧願揀個柒都唔撚揀你 甘佢走寶啦 趁後生搵嗰個 雖然唔知你幾多歲 但女死女還在 下個更可愛